開定先 最貴中堅麥龜亞派膠恥笑區

屌你老未身價最高中堅
笑撚死人咩

卡拉goallllllll

屌你又頂漏波

慢撚到

九月份嘅曼迷:Thank you for your memories,but it’s time to say goodbye，Harry

A central defensive partnership of Maguire +Lindelof should be as strong as any in the @premierleague. Only Vertonghen + Alderweireld stronger in my view. Sure, Van Dijk is superb, so too Laporte, but not sure they have the partner(s). #mufc

Defence win you trophies
我地曼聯要重奪英超

又失位 笑4

眼神防守

岩岩果球比對面爆撚到

麥佳亞愛助攻

曼狗又出黎燈

屌你梅斯達菲仲勁過佢

咪酸啦

講真佢速度上既劣勢去到獌實現硬形
佢喺李時 細會對佢地都係55波咁樣 就算衝擊防線都唔會咁強去針死麥龜一個
因為李城有好多位可以比人攻
相反細會對獌 即刻唔同講法
因為大會既弱點較少 而個弱點就會被放大
應該稍為跑得爆得既黎緊都會追住麥龜黎屌爆佢轉身慢

放心獌聯未來五年弱點都仲係撚羊

紅隧要人

harry maguire
harry maguire
he drinks the vodka
he drinks the jager
his head fucking massive

原來佢識轉身